【試吓live】土庫曼 哈薩克 吉爾吉斯 烏茲別克 27日熱/凍撚死之旅

而家係屎塔上面睇緊俄文 phrasebook

聽朝早機飛Almaty 所有攝影gear都未執
巴打有咩想問即管問吓 唔擔保答到

放著上年去Almaty既相先

留名睇點入土庫曼

搭飛機入

成班機都係大媽團 嘈撚死 不過有得瞓足成行補反尋晚通頂執喼

非廣告: sony 隻xm3 真係好撚正與世隔絕唔撚洗聽到班撚樣喺到嘈

差一個塔吉克呀，去埋呀嘛。

Astana改咗名做Nur-sultan
間航空公司有冇改埋名

Air Astana 757/767好似幾正

土庫曼=中亞北韓

暫時仲未

諗住8月去哈薩克！留9日會唔會太多？

土庫曼點樣申請去

冷門地方遊記，尤其土庫曼，留名支持

下次下次 今次去成個月都趕到嘔

食okay 今次全空姐上次全部都係男 上完餐全部喺後面開酒玩啤

起機delay左半個鍾跟手追返一個鐘早左20分鐘到地

睇下你對山水有冇興趣 有就9日有排你玩

上網同旅行社book包團貴撚到痴線 不過我仆街要住靚酒店 4日 547usd 住平啲可以4xx 埋到單

屌話説今次特登講定唔拎喼費事整爛點知我陀衰家一寄嗰hand carry喼洛個轆就比air Astana 掟鳩爛咗一轉方向個轆唔識轉就拖地

不過好撚好彩成班機嘅大媽全部都係tansit 結果落左地唔使10分鐘已經喺度等緊行李

圖係唔記得左影嘅是鳩但搵張相頂頂先
個 staff 諗住寫 top/crush 但我係個轆爛呀屌你 結果喺我不斷煩佢改佢就開左上面果張圖叫我自己揀點形容

當然衰開有梗路架啦搞撚完個喼過埋海關出到去 (啲關員棟喺度掛住吹水彩撚你都傻)
屌
個guide呢 講撚哂話機場見順便傾埋之後行程人影都冇撚個想點呀

喺度補充下: 話説我上次嚟almaty唔係自己搞, 臨走攞左個guide既contact今次請返佢費事煩 上次嚟去左玩差館巴打有興趣再講

咁我就上左樓上買sim card, Beeline係必然之選2500kzt 一個月8gb 加內網任打 抵到爛 計返$50港紙佢幫你set晒俾錢然後用就得 結果個guide話塞車我買哂過左4個字先到

咁中亞揸車簡直係香港十倍加強版 閘車鳩cut乜到齊 交通如果係返放工係塞撚死

巴打帶咩機去
啲相好似好正

最愛山水
巴打有咩推介 除左big almaty lake之外？

kolsai lake lake kaindy 嗰啲frd 都唔錯, 月尾會去

多謝欣賞
a7ii 1635/4 同啲垃圾 窮無錢入龍仔2875巴打其實連足wide到tele就唔洗驚 送多張今日影嘅

最行個句都係器材唔能夠送技術只有時間浸先係最好既方法

巴打！你吉爾吉斯有冇騎馬仔上山有既話幾多錢？岩岩問左間 2-day horse riding tour to song-Kul lake $190usd貴到 佢話我多啲人去會平啲 點搞（因為我自己一個）

alako應該會騎 但係視乎天氣 佢包啲咩先 一個人佢係一對一梗係貴喇 我而家預緊騎馬50美金左右一日 不過無住宿嗰啲

唔係一對一 佢話我報名係一個人 就收190usd 但明明佢係gp埋其他報名既人一齊上山有啲覺得佢想賺我一筆 有冇巴打有horse riding company 推介

想問樓主用BNO定特衰? 同埋如果淨係留一日 需要sim卡嗎

Lm學野

上年呢個時間去左 吉 烏 哈
塔土唔夠時間
日日45度留名

song kul 必去
全個吉國最正既行程（仲正過alako)
上年300usd /2人
3日2夜
完全斷電斷網 但一d都唔悶 勁享受d景

個湖反而無咩特別 但途中d景真心靚

正呀！！到時去到hostel先搵人一齊夾報團你估得唔得？

尋晚攰得滯沖完涼仆咗去瞓 冇出po

而家喺土庫曼航空機準備起飛 試下live吓先

印度人好仆街唔識排隊 鳩打尖

巴打你講緊邊度呀? 用左特衰

而家ashgabat 23℃ 仲要落緊雨啱啱閃左下
早幾日almaty太陽晒死但係陰涼

利申: 住緊屎眼酒店

土庫曼航空評價:

話説checkin全撚部都係印度男人完全唔撚知咩叫排隊 亂鳩咁插再加上啲staff做野慢過蟻躝 11點45分排到成1點4先check晒in過海關 咁嚟過almaty既巴打都知佢機場係迷你型加上保安只係做樣 咁結果7分鐘入晒去

上機無咩特別費事講

跟著又再重演 HKG-ALA 一人霸一行嘅開心場面 28打後成7行都係冇人既 仲要係757-200 啲位闊落又厚幾舒服

搭得飛機入就梗係要試下佢個餐有幾鳩喇

啲青瓜乾到仆街 咁跟手試下啲芝士同腸 因為望落去佢最正常果然係加工野最行嘅味道無特別除咗係話佢唔多掂之外 最撚難食係兜唔知乜鳩炆牛肉飯 啲飯臭到仆街食左兩啖之後放棄左

跟住落黎啲包同餅都okay係凍咗啲但係味道經過啱啱折磨之後覺得唔錯 野飲有驚喜下圖罐mojito係佢唯一既soft drink 味道唔錯

落左機轉頭再打, 佢個機場好撚顛 緊著仲有去旅行社見老細嘅笑柒死人故事

你夠時間就冇問題 趕行程就請guide喇

講多句: whatsapp Google 酒店wifi都冇block 買左 expressvpn 上到晒啲網

hotel個境真心好撚正聽朝影完揼上嚟

哈薩克

上網用乜野?漫遊?

免簽喎巴打

屎眼酒店wifi 唔使vpn都上到whatsapp
其他去到買電話卡

會唔會去astana
遲d轉機有一日係果度快閃 唔知有咩玩

樓主應該覆完個post 就已經買唔到電話卡同世界斷咗聯絡

total用幾錢？

巴打正解而家身處已經身處Khiva話説今晚酒店有啲唔對路
伏味 巴打們有興趣再講解下

啱啱食完飯去超級市場攞電話影 出返almaty哋行程遲啲再慢慢出

live緊 預計23k 左右

唔會 但係上次去過無咩特別去睇下個總統府同金色波波就差唔多

回帶吓頭兩日做咗啲咩 兩日都仆直咗去瞓所以無過

咁到買晒sim卡就返hostel喇 65L atmos+carry on suitcase+影相gear 夾埋接近38kg搬撚死 咁今次揀左著sky hostel住 首先要多謝有線前主播介紹個露台果然好撚正 朝朝一起身務必行出去望下山晒個太陽先繼續

圍返每晚62港紙一晚 廁所乾淨但係床褥唔多掂儲物空閒都好夠

咁第二日重點係去big almaty lake, 話説上年3月未嚟almaty既時候本來都會去但係比啲戇鳩鳩既cancel左。回正題我book左架Hiace 結果係100usd 1300上車 1900返到city。由city揸上big Almaty lake 需時1個鐘 路況懷疑佢鋪緊水管所以較差 過左個段基本上係斜啲同多發夾彎 否則沿圖景觀唔錯，值得留意吓白色個條水管 係當年二戰後被人捉哂啲日本仔起既 條管斜撚到呢 供應住全市食水

跟住就俾人半昆左去睇falcon show 雖然個男人都幾好笑 但係佢企個位極度背光眼都盲撚埋呀屌你 結論都係正面嘅，完全冇興趣就skip否則都不妨一睇8usd

對唔住時間線有啲亂, 唔係全部上到網

俾錢做tourist visa 貴但係值得嘅 咩都唔洗煩